[煩惱]樓下間茶餐廳好西 試唔試新個間好？

話說樓下間茶餐廳已經開咗十幾年
都轉過幾次手 依家個老細就幾年前頂手嘅
裝修舊出餐慢唔再講
我見過有客食食下飯冇啦啦俾佢趕走
一話佢間鋪d衰野就俾人趕
但係呢 間茶餐廳就好撚多蝗蟲嘅
一路食一路噴到d口水週圍都係啦 甚至係到r腳都唔趕 真係見到都冇胃口
仲有班人一路食一路大大聲話d牛肉好好味呀 d雞肉好好味呀 但係又唔撚趕佢地走架喎
獨市生意冇得唔幫襯 附近其他餐廳好撚難食

最近好似有人睇唔過眼 係佢隔離新開咗間茶餐廳
裝修靚出餐快兼好撚好味
d食客又正正常常
個老細又和善親民 仲會同d客吹下水添

不過依家舊個間個老細係到叫春 話咩「許多假貨，造得比真品還好、更平。」呀
一時又話百花齊放
一時又話新果間𠝹走佢d客
所以突然間良心好過意唔去

所以想問下LiHKG仔意見
過檔食新野 咪撚理個老細
將就下食舊餐廳

p.s 新果間個老細之前好似做過批發 將舊果間d野食拎出去賣 不過唔知點解翻咗面

曲到圓

為咗小弟個胃著想 俾下意見

自已煮麵食好過喇

po去高登會點

無飯家庭

搵人幫手問下高登仔意見

無9聊
何況過得黎已經係答案啦

舊茶餐廳個老細講到咁
唔返過去好似好仆街

不過佢d態度都係好撚西

舊個間依家好冷清 位都唔洗等

好驚舊茶餐廳個老細會痴線

真心

屌你呃正皮

純粹想收集意見啫
btw 舊d果間貼滿哂廣告 又三星淡奶又盛 好似搵唔少

好撚長廢事睇正評咗先

手快打錯

路邊社消息:
原來新個間個老板以前做批發個時
一次過係舊餐廳攞大量飯盒出去賣
搞到舊個間個老細好不滿 話搞到佢唔夠飯賣喎

間野依家唔做批發又咪係出餐慢到仆街

30:0

西客食返西餐廳 其他隨便你
利申 係新餐廳食緊野

呢啲叫曲到直...